[星座撚]大板既櫻花好似好睇過山葉

有冇獅子座都覺得大板穩

ok

原來已經開左

20c未？

我以為你講主客和

想佢入波

Agger

696

X3

再唔入要開追悼會

696入未

唔入波點贏呀

696 入波啦

我下次去日本黎鹿島啦，你入波我就黎

唔入波叫咩696

1射1中

19.5s 2.27

最緊要中

又23c 又19.5 s？

唔買系列 栢雷cup左

696請入

屌你696，快入波啦

Ky 東方下場亞冠對手同唔同路

希望696生性，我下次黎茨城

入波啦屌你

696求你入球 同刷角

696肯入一球未

茨城縣唔係其他人想像中咁廢咁唔好住

表現出茨城永不放棄精神好嗎

刷多3c

18c

癲撚線啲角爆撚到7彩

柏雷爆角
696又爆

廣島快入波

刷還刷都要入波696

屌，個龍係底線正中呀，唔係四隻角呀

針

廣島 696快入一球

0-1

0:1

696
唔入點贏呀

仲未完嘅

Goooooooooooal

jump

追悼會係邊到搞好，jump得

輸埋

廣島快入波 對面紅左

日假世界第一

屌你老母696

角球爆
盤輸

同大家講個笑話...696

以後唔賭日假

仲有錢搞追悼會

好撚嬲

轉戰獅吼

動物刷角未

ky chow 要咩 我好似又同你對咗

696反cup啦

19c

23c係講緊車果場
我自己入左19.5s搏佢無20c

日假又一角球傳說
利申 豬緊5k
下禮拜先入1k重新上路

廣島請立即入波

11.5 12.5

伙追幾個post個名變成咁

冇

696係咪搞笑,刷成12隻角,波都射唔正

豬到爆廠了

對咗

請廣島立即入波 奪冠之路由哩場開始
死對頭696 紅鑽都輸哂 係時候了

696球呢

哩個係今日既笑話

仆街，真係針得，重注咗696

大船真可怕

獅吼1c

可能你中呢，反正有即場

Chow 2c

我skip呢場算,留力今晚

當全世界睇好你，你又唔俾力，你再無機會了

一齊

Dr. corner
機械人
新垣
變身
財神

有啲名無咩印象就唔抽住啦

多啲上水先再抽

有無遺留

今晚收工抽明天派

Lm

沒有遺漏了

被696屠....又要去入錢

西鑽，696

我

轉左名

準備針

Missed

lm

20c

無了 絕望

FT

Ky我想要前鋒 你有無阻止既說話

再見啦大家

696 20c 0-1 ft

me lm

Ky點睇松鼠角大

15分2c又開11.5低水
馬會

咪出左FW win law加9.5 10.5

我都想針

一場輸3k

3c

日職都買咁大

10.5

仲要第一輪

你好似叫日開季買少啲

豬緊5k

ky我頭呢幾場輸左唔少

Sorry 無追post

ky貓叫預13c

見唔對唔買左少少客win,輸少d

正評

我都-1k啦
16.5s 19.5s

15c左右

個盤唔落

[12.5]2.01

沖涼先

696我正式屌你老母

Chow win ball and big c please

今晚追？

今晚要夜d先上到水

以後唔喂鹿

岩

Chow 12.5

ardija 1c

動物大戰 4c
FW 1c

半主

動力大戰

擦角吧兩邊都

Cccccccccccccc

4c

瘋狂刷角

獅子吼陸呀

⋯⋯

一講就入了

針了

chow 要擦了

澳假有哂劇本主穩了

手足，我想拎綜緩

過左十二點？

學生有冇得拎

未完場，仲半場追番粒啦

G持

加油呀流浮巴

貓叫 刷角
前鋒

繼炸魚薯條整死我之後戒薯條
下次去大板打鳩D鹿

求派

拎綜援賭波

講笑姐

唔好打佢地呀 你唔夠打的

第一週日假強隊豬哂 後悔起身果陣懵懵下買大左

啲鹿好撚勁，會圍鳩你

松鼠fake goal

前鋒刷c

佢地會撞死你

前鋒同獅吼 你知道海外有很多弟兄姊妹支持你嗎？
請不要令他們失望 踢場好波

前鋒刷角啦dllm

支持

勝利上盤有冇得諗

盤路同尋日達拉斯同尋晚布魯日一樣
應該大炒 但這是澳假

澳假無路捉

Chow you can do it

櫻花日職主場第一場勝仗是很重要的，加油

獅吼11.5了 足水想入

阿德上兩場我都買左佢 兩場都輸鳩左
我同自己講下場要買佢對家

又要講戒賭日假

唉 chow停c 入左12.5 13.5

6c

松鼠比c

show your c to me

chow chow

Ccccccchow chooooooww

前鋒
係你發揮既時候啦

前鋒唔刷角點入波啊

最多3月1號主場比你大炒東方啦

燒烤下半比多6C我ok?

7c ok?

開夠14c齊齊贏啦

Ok

墨勝角開10.5 11.5 14.5

松鼠比角

我都想入

松鼠消失的cccc....

要針了...

Chow 半場 0:1 6c

2.5 1.62 2.15
2.5/3 1.83 1.87
3.5 3.00 1.33

12.5 1.89 1.81
13.5 2.6 1.43

綜援

墨勝想要半大，今日好黑，同路要小心

屌你啦日本仔知唔知咩叫角球啊

入埋呢次錢輸左又可以戒賭一個月

696角⋯⋯

好心前鋒學下696啦 人地半場都10隻啦

想要細

Dr. corner
機械人
新垣
變身
財神
獨熊
謝8
流巴

有啲名無咩印象就唔抽住啦

多啲上水先再抽

松鼠比力角

我呀巴打

多謝你
中唔中我都好都要繼續一齊贏

Tg toxicbear

前峰都要比力角

松鼠停哂c

Fw 4c

12.5s 1.81 x3

太郎呢

櫻花哥哥可唔可以入番粒

各位早晨

松鼠cccccc

我入左b

Ky bb唔係話預動物大戰15角咩

岩大 依加細

7c

8c

唔記得掃12.5

咁入唔入s好

Fw 5c ht

Chow

忙到唔記得買角

只係買左條2串1

9c

要邊個如

獅子吼

[/quote]

要邊個如[/quote]

客ng

你個名

呢兩場買左大，放過我

主會唔會讓太多

櫻花下盤cashed

我不吼了

Me too 9.5 10.5
放心半五啫

勝利上盤
艾拉維斯0

角呀

佢開個咁ge盤，迫我買

Chow 0:2

All in 廣島 收皮 得番注動物角大11.5 中左就可以復活

假波

輸兩粒係咪即係會hea踢
唔好呀

櫻花上盤喎

貧巴重心好似有獅吼？

櫻花對山葉，買左山葉

入左少少13.5s

下盤日

咁多巴入細

買咩豬咩 🤒🤒

55

有

咁foresee 到佢又被人jer

我入埋14.5s

1900西流有冇same road

11.5 上

比力角

12c完好無

召喚沖涼巴沖到13c

12.5逃生門已入

Poor Ba

Me2

希望11，12c完

動物大戰好似仲有波入 輸到驚唔敢落注

無得入逃生門 比多3c la

松鼠-6c 快刷

比多cc黎先 今日冇綠過

主第三球

Dr. corner
機械人
新垣
變身
財神
獨熊
謝8
流巴
太郎
嘉旗

有啲名無咩印象就唔抽住啦

多啲上水先再抽

10:30公佈結果

手足

唔買就入

巴打好準

Chow 1:2

贏多啲

仲係冇我份

禾

買左2:2

買和好似好分啲喎

似仲有波入

買左和

0:2果陣

same mind

ky 11.5有冇機

前鋒刷c啦

兩邊做咩停曬角

有你肯定我買下先

唔想針 2場都比c 好喇

all in 左11.5 12.5 13.5 等死

又要戒賭了

11.5求放過

唉，佢中場開呢個盤，應該11-12左右完

10c

停晒角

松鼠要刷了

比多幾角黎

刷刷刷刷刷

等10.5

11.5有逃生門

12c啦好嘛

10c了

等11.5高水睇下有冇算

主next goal 定no goal

松鼠比多個
貓叫比多2角啦

櫻花派左9.5s

Missed...

90分2:2 12c

11.5入唔入好

g持

上呀

睇黎好多巴打入逃生門我由2.10入到1.92先入到

2.29買到1.79先買到

好大手13.5

11.5有d吸引

反了反了

11.5入了

松鼠角呀

85分仲有1.42 no goal

跪求12c完

似係11，12角完

暫時諗好
19
24
55
59
75
76

入多注大先，真係好似有得入

買左11.5同12.5s, 好似玩命

松鼠
65 mins 7c
70 mins 8c
75 mins 9c
80 mins 10c
85 mins 11c
90 mins 12c 0:1
Ok?

C again?

approved

Then 12c ft

ys

11c

松鼠7角

Ky 11.5 or 12.5s 汁多啲？

集氣

-1c

貓仔比多角啦乖

ccccccc

Fw goal

chow 加油 入多球

連c呀

19,24,76 I should buy

-2呀

fw0:1

fw 1:0

19,76好似唔錯

Chow one more c la

一角

chow one more goal

我有條11.5 12.5 x 松鼠 9.5

c how give one more please

要多1c就夠

松鼠-2 回本 -3

me too

我最有信心兩條串起左

Roar 11c
松 8c 0:1
想追和就刷啦

89 no goal仲有1.19，咁都冇既話我真係黑過墨汁

Ccccccccc

是否吹漲

但係買左12.5s逃生

1ccccccccc

獅吼絕殺啦

一陣開11角就嘔血

你地點度角球 我無頭緒

Chow俾多c

吐尿吐血吐鼻涕

跟kybb

12c 大團圓結局 天台bbq

想睇

Corner index

我亂度

咪係

我用量角器

平平地5000蚊賣一個你

比12啦，對沖左點都豬

點計

高質量角器

你扮

山雞拎個波去角球旗到玩下先啦

Pre-match 賠率變化好重要?

one more c

1c

之前講過+/- 幾多%

補幾耐？

1c ah chow

差唔多完

-1min

前峰比角

犯規在先...

chow ft 1:2 11c

本來有c...

燒烤朋友88

1650果場有冇心水

我屌你咩山雞

11角完

痴撚線

完

Chow 1:2 ft 11c

Bye

松鼠你要角呀

chow真係11.5s ?

yes

松鼠你擦到40角都無用啦

2串1斷山雞

大手角大

成場食左2隻角

阿德點睇

收唔哂2邊，可惜。
多謝ky 12.5s

same

請問係咪用馬會賠率計 有無用其他莊做比對

死得

山雞盤 足水11.5b 13.5s

要追post嗎

買左12.5
買唔買澳假好 定等今晚

日本仔識唔識刷角啊dllm

松鼠連c雅啦

Thx ky 既12.5s ....輸小小

前鋒俾多2c

有效咪玩,今晚有排賭

松鼠！！

勝利有無同路

呢場又輸水位

ky 1650係咪啊婆range

勝利買唔買

大家小心，我買左半大

有人可以tg我教我點量角嗎 完全唔sick買

勝利有無好路

松鼠 ccccc呀

戒左賭2個星期
今日入返300 返生了
目標係3000

用量角器囉 中學無教咩?

ky今晚有心水嗎
想整串翻身

Cccccc

停咗成15mins c係時候刷下角啦

未上到...

坦白講，墨城領先就停c，阿德落後刷c
keep住和主刷，客唔刷，客入先，就客唔刷

重要ge係阿德d角係多過主隊

小六咋禾

個馬會acc 老豆幫我開

量角器咩來?

松鼠 比多3c

10.5go？

前鋒刷角啦

買即場

前峰無了

墨勝

mon實個post先
豬到仆街了
靠今場ky

阿德幾點？

阿婆都識買 14.5

經過今日
9xx-> 30

屙煙14.5 4.2 fatfat

下一場，有冇人買盤？

讓一球球半買唔落手

呀德果種廢更加買唔落手

盤skip

上盤sure

日職都買咁多

成晚流流長有排你賭啦

想買半大
又驚00半場

Me 5k --> 1k... 松鼠c

多謝ching

燈占燈sam要咩？

原來個個都放棄左9.5 10.5

已買半大，但小注

比多2c黎

讓球主勝

9c
比多1-2c黎

俾多2c...

冇買
幫集氣

比多1c

會唔會兩場都輸一角

松鼠快連c雅

比多c嚟啦

一齊贏狗會 依場我都冇買

Ccccccc

KY 今日心水係咩？

咁撚邪

大宮差d入

補時4分鐘

連c雅呀

C lei

頭先輸1c 依家比返我地ok?

both？

11.5 開11
9.5 開9

燈sam唔知

半大得1.98

又差一角 連續2場

0:2

狗會勁到

我要c呀 唔要入波

兩場都開神奇中位數

狗會cashed

10角了

將個入球換去角球ok

9.5 cashed

10c 啦 唔洗重傷

臭閪山雞

11角

恭喜9.5巴打

好滾動

thx ky 9.5cashed

11角

連c

11 啦感動 唔屌唔得

奇蹟

kengo

12角

12c

Ky 10.5 cashed

FW win 10c

thanks ky 好感動

好正氣

呢場買s果d仆街死啦

大奇蹟日

最尾連3角

天地有正氣！

奇蹟11c

thx ky

All cashed thx ky

準備好mon實個post買ky即場
去緊入500飯錢

練爆大家心臟

下場要咩c

Thx~ky ~~

Thanks KYbb
唔洗針住

飯錢都入

ky好波

9.5差啲嚇死，又玩臨完場連c

9.5 x 6 10.5 x 4 cashed

勝利10.5

啱啱沖完個涼出來收錢

全戶口最後500
In ky we trust

真係好感動 成朝冇綠字 終於fw同11c

差d要針

Thx ky fw win

感謝ky
我將戶口最後10蚊allin 10.5
用20推上去

松鼠，我見到你就喂你啦

好滾動 thx ky

好撚感動
成朝比日假逼害

馬會連 連c都計到

鹿，你食撚開啦

差d做慰安婦

高層打電話

呢個係一個哲學性問題

阿德 個11.5幾吸引

勝利要咩c 同埋光輝要咩

真 買2x1 又比696逼害 買閪花又開檸檬

行緊去入錢
kybb等我

x.5 x xx.5s

今日冇跟到大家買

又唔係入比我，做咩要等你

買咁大

日假全部角大

勝利冇個位數既角買

留番黎食飯啦有閒錢先賭

If x =9, then x.5 x xx.5s = 9.5 9 99.5s

未行到去入錢已經1c

櫻花，仙台開角細

Ky點睇頭場西甲角細

比日職玩鳩完
得返30
點算

Hi kybb

跟即場

尋日講左呢場要咩

我得番10蚊都驚過，跟實ky

all in

all in哪個

今晚有兩場想痾煙 睇下阿德幫唔幫到我推上去先

買左讓球主

前鋒仲未派彩既

日職好慢

馬會派日假派得好慢

佢唔派點賭呀，諗住20推落去

今晚要屠馬會

好似咁

有冇馬料

ky 如果有9.5 足水你入唔入

嘉欣史雲斯盤定角有信心啲？

跑完嚕

好似有講過

聽日呢

同問

未睇

呢場都角細 下場冇即場應該角大

快d入波啦，想買3.5s

等緊9.5足水

代馬會多謝你

我無講過9.5足水

all in阿德勝 6.80 好冇
阿德一定得

和波點算

岩岩開波3.5s都有1.8x

今日696同chow個場輸咗1.2k

反底冇難度

HO！！！

睇個勢 遲早出8.5

無足水ma

gun

2c

睇埋半場開咩先買

屌一落飛10.5

網速都太慢，入唔到1.84

10.5入唔入好？

阿德一定得

有得諗

入s定b？

六合彩5800萬

買左10蚊等今晚收錢

呀屌
唔記得留廿蚊買六合彩

提埋你都唔記得買

幾時8.5

一陣有本買

10蚊都買到6合彩

莫耶c會發窮惡

9.5入唔入好

應該就快3c 但又想入8.5

ky 我想買wsw 11.5s x alaves 9.5s
點睇

$3000 4場波之後變0
下個月再見

8.5出現了

8.5了

等半場先買

3000 輸淨150

又唔出水

半場會開返9.5 10.5應該

入一粒先啦好嗎

8.5 1.71串埋下舖角大

明明就買親都有講

你買左半大丫麻

Me too

角大

係囉，叫埋大家小心

3C

3c要刷了

好撚仆街

聽日有冇人有馬貼士

莫雷拉 騎c王

雷神 等1.2 allin

開波前講都仆街
唔係咁都怪我燈掛

半大已死

4C

阿德入左即追角細

天意，啱啱有野做，買唔到阿德，如果唔係應該到我收皮

今日全日好似半細多

9.5s 2.05

請ky指揮

gchi
阿徳威返次比人睇

Thx ky 9.5 10.5 ！
已經死梗
再等即場先

以為

9.5 b

1900買咩？

今日好似個個post都輸波咁

kybb呢

樓主

今日不宜賭博

樓主 點睇今晚車仔同西布朗

佢講左

Sorry我無追到post
我只係知個標題會轉

佢唔係話要夜d先上水咩？

快刷角啦

7C

8C

-7c

角雨

冇人出水就唔識賭？

梳阿將軍

應該係，除非唔係

9C

-6c

等入s

13.5s 2.01

中場要左
9.5 1.81 x2
有14.5s會入

即刻俾多個就有逃生門

10C

阿德

9.5s x4 cashed

打錯

又爆角

11C

15c有冇望

12C

11.5 cashed

洗唔洗刷得咁快

Ky 中場入多注？

15.5s有足水未，要入貨

14.5 4.1

10分鐘擦左9角

又忙到買唔到

15.5s 2.08

好怕

係就刷夠18c

今場唔敢追細

點開都有得執

想支持呀德點算好

入左

X2

15.5s @2.00

我都已經等佢15.5S 一轉2.15就買
都係買唔到
跌得勁快...
最後買左2.08

冰封

各有6個角 仲有幾多未出

阿德要反底了

2.19

快到呢咩都入唔到

阿德一定得
02gogogo

1:0

1:0?

勝利1:0

1.81 home win

入左 5 6次15.5s 都入唔到

好彩諗完又無做

手持
9.5 1.81 x2
15.5s 2.08 x1
home win 1.81 x1

俾多球啦勝利

2.15 >2.08 >2.00 >1.91

根據KY劇本
勝利唔刷了
希望呀德唔好刷

Guned 15.5s@2

No goal?

1:0即跳14.5低水

勝利入多球好冇

14.5s逃生門己入

14.5 4.1 x2
15.5s 2.08 x3
Home -1 win 1.85 x1

買500無入球
過1分鐘1:0

no goal ?

狗會load呢d即場最快

Ky 7點下盤點睇

應該仲有c?

賽前14.5 4.2

係喎 4.2 但係開唔出都冇用

無野好講

我覺得WSW贏埋

15c, 大家開心好嘛

最後400入咗200 頂緊啲唔該

不了，要針了

未入波之前有15.5s足水唔要，買14.5s？

16呢？

勝利入多球啦

好似仲有波入

I'm ok

聽睇緊既人講
利申冇睇

邊隊先

我買左讓球和，希望頂到

g9g

買1.5/2大 諗緊

珀斯3.5

入個1.5/2 先

定2.5s

番工買唔切
賽前買左14.5 @4.x 所以都ok

Ky 睇西流贏？

2.5s幾吸引

想問下大家意見
尋晚開曬對家
精工 10.5s
Sevilla 9.5***
金剛 9.5
Berlin 8.5s
Rennais 8.5s

victory 2:0

2:0

Victory 2:0 上盤的人有福了？

berlin 買s

Home -1

1.5/2 goal

上盤

話左有

但我冇買

多謝哂

幾c？

冇睇live，阿德有冇機入一粒？

No

Still 12

想問下大家意見
尋晚開曬對家
精工 10.5s ok
Sevilla 9.5*** ok
金剛 9.5 ok
Berlin 8.5s not ok
Rennais 8.5s 唔知邊隊

頂住

我咁後生 唔想針住

rennes

打得多Fifa記左隊徽上面個名
自隊一打
Rennes 雷恩

比ky話贏埋，好想大注

victory 2:1

屌，2:1

ky -1 draw

9.0 next goal

希望2：1 頂到完場

澳假劇本is coming

我覆樓上，唔係我心水

屌

澳假

still 12c

90

由入左第一球開始一隻角都冇

一入角細即刻冰封左

啲波痴線 完全唔比人入 一係大到你唔敢入細 一係狂角

2:1 ft 12c

Ft 2:1 12c

7點主隊狂落飛

2：1 9.0 cashed

13.5s

唔開心 角細又冇入 又輸半格

15.5s cashed thx ky

下場2.5s可取？ 好似好吸引

9c定唔知8c買佐12.5s
之後爆角 嬲嬲地去訓
點知頂到

thanks ky 15.5s

訓醒收錢

thanksbl ky

阿德列入愛隊系列先

勁

hello各位

樓主出現了

90分鐘入波😒

動物差一隻

珀斯成日開1.5/2

波蛋10K

樓主點睇七點下盤 係咁回飛唔敢買

太西 不了

主狂落 我怕了

成功使用逃生門

同路，9賠個陣補咗個波蛋

垃圾

Btw客第3球開到都會開到2:1
咁有信心補多注？

墨勝對垃圾一lead2,3粒就失波

如果唔係買10$就好

支持下WSW

me is pussy fans
me buy pussy 300 handicap

WSW

ky 利華 9.5s 點睇

又對😒

有料

ky唔理我

買$10支持 wsw

支持pussy揮手區

我買零頭客win，半勝，同1.5s
輸都無所謂

11.5由2.1落到1.98 wor

俾你尾兩樣
全2:1收貨

明白

呢場唔玩了
等主流聯賽

pussy好似幾刷得

話時話 大板櫻花原來未開😒
唔怪得之頭先開唔到1:0

男人應該支持pussy

半場和 ok?

d櫻花唔開所以0:0

所以女人支持wsw？

Ky點睇11.5s

West sai west

都係男人野

咁呢個post應該幾多人買wsw
小妹都係

不如個topic 叫 今晚食乜送
跟手樓主post圖？

我有講過
我都覺呢個topic世界級

屌……俾個topic名呃左入黎
仲以為講日本野

買左珀斯半大

求伊巴放過我

係，之前講日職

j league豬死了

齊心聯尋日齊細今日齊大？

角就2大1細

0:1

Corner

比你fake左
開心左1秒

列斯聯 入球大, 今晚淨係玩呢樣算, 一炮過贏番今晚果D算

串起 紐卡素, 香港仔勝, 算數

你好野

有信心既唔串好啲

隔離光輝大船

13分得1c

紐卡素, 香港仔, 無讓球盤

ky你要大？

上場角大經濟告訴我角大只需10分鐘

半細

3c了

好攰

侯城同米杜士堡 下盤
愛華頓 上盤
有冇得諗

停c好嗎

岩岩訓醒

半大好嗎

同你個名唔多符合

西布朗 ,賓福特
加埋呢兩個啦

對咗,不了

5c

買錯左 唔停真係仆得街

德乙 兩場9.5s ok?

半6全9

睇嚟同大家唔同路

德甲操爆你

英格蘭正氣聯賽

屌 光輝真係下下射人

Ky play 20:00 live?

同求 好想追返少少

Should be

賭到好攰

Didn't buy corner of WSW

今日輸4000

加油你得嘅

等你 賽前入左小小9.5s

多謝ky
10推到40了

開左11場半細，係時候半大

3000 傷左

共勉g

華西角大9.5有冇機呢

3000

同樣輸左3000

加油

Hi

開咗呢個新帳可以瘋狂改名

會唔會第時個post十幾個叫半x全x

半1全13先有霸氣

992

聽日豬持割撚

怒屌2000三串一

想知

Want g

邊3串 求救 輸左好多

咁小

你個條信心注